有帶高手教點睇盤

成日跟人9買
輸到仆街
想自己學睇
有冇巴打分享下心得

用眼

你有冇聽過人賭波贏錢
戒啦

正解
你一係唔賭
大賭變李嘉誠架啦

大把啦，識人贏層樓添啦